好恐怖，坐輕鐵個女人夾眉

好恐怖，坐輕鐵個女人夾眉，成塊皮夾住反佐出黎，仲要向前拉
都冇事😑放開隻夾，塊野彈返入去變返正常
好似怪獸

對唔住囉

你知唔知乜撚嘢叫眼眉

佢個樣好爽皮

😂😂😂對對
係眼皮先岩